M記e家仲有乜野唔係made in china?

淨係諗到鮮奶同嘉頓麵包

可樂？

店員

不過好快連佢哋都made in china

茄汁、麥樂雞醬（曾經用過強國貨）

著條？

maple syrup?

其他餐廳好多野一樣mic